美白宮官員譴責香港「不合理武力」對待示威者

2019-11-18 HKT 11:39

美國白宮一名高級官員譴責香港使用「不合理武力」對待示威者。（港台圖片）
美國白宮一名高級官員譴責香港使用「不合理武力」對待示威者。（港台圖片）
美國白宮一名高級官員譴責香港使用「不合理武力」對待示威者，促請各方克制，避免暴力衝突，並進行建設性對話。

路透社報道，香港警方封鎖理工大學，導致接近兩日的對峙，憂慮會出現流血場面。一名未有具名的官員表示，總統特朗普早前期望北京政府恪守《中英聯合聲明》的承諾，並保障香港的自由、司法制度與民主生活方式。

不具名官員。。。。

如果揾到twittet link 又可以煲大佢

Source? 揾唔到英文版。

口交部
做野未？

點都好，有出聲就係好事。

美國同中國一樣都係口交部冇分別

我肯定第三次世界大戰各國都係用把口黎打

口交大戰

仲打口水戰

警察在圍城戰 會發生人道危機

唔止要講救人，仲要講點救

美國比較關心貿易戰

哦

口交

up呢d有鳩用

國國都係為自己利益，唉

RTHK

thank you

又話香港出現64就乜乜柒柒

可唔可以出兵

沖繩美軍同第7艦隊點解仲唔出擊！？

出動嘴炮車

派人同中共斡旋啦